覺唔覺張景淳拍《愛回家》個look好日系？

當香港人個個都all back 剷青 barber 油頭既時候
見到呢d 與眾不同既造型
就會眼前一亮，覺得好有仙氣

Ps: 平時冇睇開愛回家嘅習慣

好襯佢 勁靚仔

長髮既男人好吸引
利申: 龔水黨

做完愛回家？

佢留allback一樣靚仔過你班香港人

佢最慘係頭大身細同矮

好周國腎feel

家明

成日係灣仔見到佢 好高大 目測185
矮我小小

ekin

佢唔係香港人咩 做乜鳩

如果佢又留all back
估計唔會有呢個post嘅存在

咁長頭髮係咪好難打理 香港咁潮濕

其實佢都175㗎啦
應該係骨細 或者part蟹

的確好襯佢

你好高咁

真係TVB好少見到咁有氣質嘅男藝人

好有個人特色
仲要本身都係靚仔樣
演技都越嚟越自然

林敏聰

傻系就有佢份🤣

叫開佢做飛機

就連佢啲舉動都好日本少女漫feel
特別係劇入面阿龔啲行為，直頭係少女漫男主角會做既野

好撚靚仔

長髮眼鏡+三件式西裝 屈到

周國腎？

淳

日本既櫻花好襯佢

仲要越來越靚仔！宜家個look比初初入愛回家時更正

有d 浩南既感覺

櫻花個張成個拉打男主角咁

香港好少佢呢個type嘅演員
完美carry長毛金絲眼鏡

好似腎仔

所以個人特別鐘意櫻花呢張
直頭係二次元走出嚟既男人

好正

個人來講覺得佢有少少似木村

好靚仔
冇睇開tvb 淨追愛回家

香港仲有邊啲日系look明星

唔明點解無線唔捧佢

可惜carry唔到

鄧麗欣

好過d中間分界扮韓仔

呢種頭真係要本身靚仔先carry到
普通人係梳唔起

似大陸多過日本

補圖

同龍心只差一線

加拿大

的確好撚靚仔 硬左

利申非gay

d 戲咁撚屎都咁多人睇

高汁螢幕CP

其實都唔係特別靚仔
不過畀人感覺幾親切
算係有觀眾緣果種

佢本身五官都好睇 咩髮型都好睇
之前唔係留長髮都咁型

真人都超nice!!!

假e健

幪面超人男主角樣

佢一出我已經覺得佢好撚似城戶真司

牛郎先多呢個頭

佢幾高？仲高過長腳蟹

夠膽講冇嘜人carry到佢帶緊嘅個款眼鏡

佢以前唱歌架

長髮好睇啲...
得罪講句呢個look似tb 長髮反而有佢嘅男人味

想幫佢含

幾靚仔
點解一路都紅唔起
垃圾TVB寧願捧狗唯 狗坤 陳家樂 游水仔 同食朱晨麗果個小太監

佢同長腳蟹一樣高㗎

家明個陣已經覺得佢好靚仔 眼大大圓碌碌仲要雙眼皮架

一開頭都睇唔慣男人長頭髮
但越睇越順眼 而家仲覺得佢幾靚仔

+1

靚仔得嚟有秀氣，令我諗起堂本光一

變化咁大

明明就老土到爆

唔係應該巧咩

好靚仔好似周國腎

朋友像雨點聚半天 只一面 深知道各有夢難遇見

離和去像信件 未愛的偏出現 很想見卻掛念誰幸免

張景淳真係好撚正

好想比佢屌幻想下佢斯文look底下床上既淫蕩look 大大力推我車然後拉我過黎錫

原來割左雙眼皮

真係佢咩 直頭唔似

長髮

呢首歌好好聽 細個成日loop

好難得長頭髮會啱

男生女相先可以咁

搵我？

拍戲痴出嚟架

Neway好似重有

好中意佢望住水水甜笑個樣

係靚仔
不過之前上tvb藝員嗰個唱歌比賽節目
講到自己懷才不遇咁
之後開始對佢好反感

有啲似蕭正楠

真係認唔到佢拍過師奶madam

做飛機哥型到顛，愛回家不了

佢明明就你家明

灣仔撞過佢同hana食壽司
好似識幾句日文
同個日本壽司師傅傾左好耐 唔理hana

好撚型 喺日本嘅話紅咗十世啦

翻版腎仔梗係型啦

我啲frd一見到就話好想幫佢剪頭髮
但我覺得好正喎

送上女友視角

甘大滋啲fd

Hana視角

你好煩 返去唱主題曲啦

呢個仲型

無追開愛回家 但見到覺得佢好正
唔知點解佢carry到 唔覺老土

好樣衰

佢呢頭搞到佢好似頭髮好稀薄

仲以為得我一個覺得佢靚仔

好好j

痴㗎睇佢ig live好明顯
有人讚佢隻眼靚佢自己都即刻話係痴

講真一開始張景淳入組拍愛回家我係麻麻
但佢一開始個長毛look加上斯文敗類嘅金絲眼鏡，睇睇下又唔差喎

到佢之後走咗再入翻劇組到現家個look
不得了啦

Ekin

𡃁仔樣差唔多四章都唔識老

Exactly

博士走咗之後愛回家男角色佢最正
紮辮都好靚仔

真係佢嚟 差咁遠嘅

第一眼以為terry黎

你講555？我覺得似真司多啲

達哥都日系

佢好似整過容

真係好似周國賢

家明
龔燁

咁髮型老撚土啦
咩年代呀
仲杜拉格斯頭

佢好正家明

痴線呢幾張相 我係男都想J
長髮真係好襯佢 靚仔過短髮好多

我想做第三張相佢咬住嗰粒嘢

最尾紥綁個幾張真係唔講笑

佢同伊健影果幾張相幾好j

我第一眼以為係木村拓哉

收皮啦
佢連柒系都談不上
仲學人講日系

水嶋

好撚正，家明果陣已經覺得佢好靚仔
香港除左佢同林德信
呢個年齡仲有無其他仔CARRY到長髮

千其唔好比佢自己襯衫, 好火羅, 唔好睇

好7演技又差

有D 夏韶聲FEEL

花樣開始鍾意佢

睇到毛管動

邊忽靚仔 你班毒撚咪見到自己同類就吹奏啦

Kabuto開始鐘意
天道，完美既男人，妹控

天與地果時已經好中意
唔係平時tvb d小生樣

有見到佢係將軍奧買Starbucks
目測180

真人勁撚閪
係街認得出佢會黑面
唔想紅咪撚做藝人啦

利申乜都冇做 只係望多左兩眼

佢同腎b我都好中意

點樣本身啊？整過容嚟架喎

咁只係你未見過我

之前係朗豪坊fila見到佢
佢都幾高下 目測178

好少見男仔著成套白色西裝咁型

真
即刻搞到俗晒
冇晒仙氣style

Gel下會好D 好似木村咁

應該係咁上下 高長腳蟹少少

快啲搵人po去日本論壇
架妹見到應該

個頭好老土

真心做到日劇男主角

年少多好

點解會似周遊東京條友

紮辮個幾幅好撚柒型啊

食埋長腳蟹
拆散人地家庭

佢靚仔咩髮型都襯啦

個男既偷食先

成日分唔到佢同池富個仔有乜分別

長頭髮好睇過短頭髮

跟本就係返咗去90年代浩南look

繼續推
雖然我唔係樓主
但係阿淳真係好掂 想做淳職業打手
可愛又得 型又得 玩哂

果陣以為佢會憑家明彈起
點知都係無

一佢唔矮 起碼175
二佢眼都叫細？
三佢唱歌出身

Carry到長頭髮既9成靚仔啦華人

屌原來又係整出嚟

原來佢已經38歲

依個髮型都唔係個個carry到架大佬

咁先顯得佢特別
唔會盲目隨波隨波逐流又剪果D 剷青 barber油頭
呀豬呀狗都係咁剪，你唔厭我都厭

其實佢本身個樣真係唔算好靚仔或者好有氣質 但佢又勝在襯得起呢款貴公子頭 即刻外表+100up

愈睇愈鐘意佢

好多人記得佢係「家明」，多過記得「張景淳」這全名。

陳豪長髮紮髻都好撚型架

佢應該唔矮 長腳蟹著有小小踭嘅鞋 佢都高長腳蟹小小
不過佢呢啲髮型其他人剪就變咗日本牛郎

個鼻對男人太重要，整一整就變男神

老氣就真 80年代鄭伊健咁

但係fing 唔甩家明味

越睇越charm

上年都有開始hit
連韓仔都玩返呢隻頭

Ok呢個po完咗了

有冇人覺得似似地

佢個頭真係好好睇

黃子華以前都係呢個髮型

好靚仔

整就有實整 五官標緻咗好多
但愛回家呢個look越睇越順眼 好襯佢

美人都啱

個個搵黎搵去都係似幪面超人

好撚靚仔好撚有型呀屌！！！！！！
TVB捧佢好過啦 捧埋梁廢廢同狗坤D垃圾on99

仲未上到一線

讚個髮型咋

咁張景淳靚仔好多

好正，佢做飛機哥嗰時已經好鐘意

而家好多人叫龔燁

幹雄

我喺灣仔見過佢，仲同佢影過相，不知幾nice

之前佢做東張西望主持
見到覺得好似三浦春馬就開始留意佢
而家見佢捱咁耐有得拍下劇 曝光多咗好多都好戥佢高興

我認到佢果時未拍愛回家架
垃圾 紅左扮nice

不嬲唔睇好啲留中長髮既男人
覺得好柒
但擺喺佢度 又意外地幾好睇幾襯佢
即刻改觀左

佢真係同hana拍拖！

靚仔到閪叫!!!!!!!!!!!!!!
好想俾佢瘋狂中出!!!!!!!!!!!!!!

驗眼啦懵撚

頂好L似

佢做家明果陣已經好靚仔

真心覺得好7，終於明連登仔眼光

長髮就叫日系？

以前唔覺 愈睇愈順眼

佢最撚型一定係做飛機哥，扮mk仔扮到佢咁撚型，同我真係好撚襯啊

變態醫生feel

好撚型

斯文敗類feel

真心靚仔

食左我

好sweet

有一集叫佢「死狗龔」

佢幾高?拍埋淫蟹度都輕鬆喎

搵家明同條廢柴比

但見襯佢都諗起比人食

google蟹177 姐係張景淳起碼180

木村拓哉頭

張景淳同呂慧儀真人係咪有路?

佢果時都未拍，做緊飛機哥，但佢做家明果時已經鍾意佢，佢喺條街行緊果陣我見倒佢沖埋去叫佢，嚇左佢一嚇，我同佢講好鍾意佢，想同佢影張相，佢好nice,笑笑口話好，但果時係落緊好大雨，我仲要成身濕晒，個妝溶晒手震震咁影極都影唔倒，阻左佢好耐，佢都唔介意

佢啲頭髮一短 個樣就成個傻仔咁
反而啲頭髮一長睇落有男人味

成日覺得佢做做下會大叫變身

第一次見到以為係黎

未拍前我都見過佢喎，真人真係nice喎，佢冇表情，你覺得黑面喳

佢做戲都幾好

Carry到長髮

好耐無見過香港有日系look男藝人

係中環撞過佢

我都好想撞下佢
好撚靚仔

痴撚線 我望多佢兩眼佢啤鳩實望住我好耐 等到我望返佢佢秒我跟住先肯行開
你冇表情我唔會屌鳩你 但做以上既行為你覺得冇問題就抵屌
我無名網民一個做乜要屈佢？果時佢又唔出名 我只係望到佢覺得熟口面望多一兩眼 條友就咁撚樣呀

我上面講左佢做咩黎

巴打 似係你痴撚線多d

慘了, 俾連登仔吹奏無好下場

全劇最好j一定係industry

係好日系
但有啲似番咗去九十年代
佢呢個look 令我諗起藤木直人

似倫敦金撚

絲打我都有彩依套鐘意長髮美男子嘅真係覺得依個男主個look好正

長髮男真係把持唔住
佢仲連載緊，追得好辛苦
不過真係好好睇

藤木直人都好正

好靚仔，好想食家明

佢细佬黎架

第四張

係呂慧儀係格離姐 呂慧儀177 佢重高過呂慧儀 起碼有米八 一d都唔矮啦

佢拍埋若水度都矮少少
咁若水咪好柒高

拎張十年前照妖鏡出黎比係咩玩法

同伊麵一樣 長頭髮就愈紅

真係好有拉打男主既feel

點解街邊廣告都係佢 角色重疊？

Ekin....

Supper Moment sunny chan未剪油頭前都重有日系味

而家剪完 真心不了

唔知mr. Alan嗰啲算唔算係

佢仲大過呂慧儀

同大家回顧歷史

其實唔一定標準靚仔樣先叫好睇 好似哥哥咁佢唔係傳統英氣嗰種靚仔 但係男生女相都好撚有仙氣所以唔需要糾結佢啲五官點 放埋一齊好順眼咪夠

好似拉打d主角

戴眼鏡正d
咸濕紳士feel

who

家明開始好中意佢

但周國賢型啲man啲

望到Hana個樣
點食得落

有冇睇圖片mode，佢踩木箱拍架
真人見過應該 173 4cm 左右

短髮唔係柒 都好無標誌性
長髮突出好多
加堆副斯文敗類眼鏡
Carry到長頭髮嘅男人真係好撚charming

要剪短髮好容易，但留長髮而又可以咁有型靚仔就真係難，唔係個個得

家明越嚟越正

冇錯 呢個龔燁造型真係好正 人設好得
斯文敗類feel 但對女友好浪漫 🌹
真係正

佢著紫色套野真係好似點jack

佢同阿蟹差唔多高，有178cm

其中一集 呢集特別細粒

諗起佢

Tvb拍金田一佢一定係高遠遙一

google佢tvb官方身高都只寫 176cm(未計報大咗）
咁樣有 177 唔好玩喇

呢個係劇情需要先放個箱
如果阿蟹唔著高跟鞋
係高唔過stanley既

達哥?